macbook定Asus

有時會打機做ai ps web

MBP 2016=垃圾

mac打咩機?

我都唔知
Macbook豆腐配置燒鵝價錢但都咁多人買 可能有啲野我發掘唔到 所以問下

唔好買ASUS

搭單問

上網，office，要開勁多browser tap

Budget ~5000

有冇推介

個os好用

華碩品質 以卵擊石

Asus好多方面用過都幾好 notebook反而差？

Asus ux330
買左3個月壞過wifi 其他無乜問題

一樣ux330 冇野壞

用緊部asus K53s notebook

2010 用到而家都無事仲打緊lol wow ow
出raid 團戰都順暢

想換機都無理由

我就用咗年幾ux305，其實大問題就冇咩嘅 不過WiFi就虧虧地，audio output有啲問題（如果插住耳筒熄機，然後掹咗耳筒再開返機嘅話，喇叭會冇聲出），唔知driver問題定hardware問題喇

整體而言係可以接受，但比我揀多次我會揀Dell

MacBook, icloud同pad幾好用

有用開iOS的話用埋Mac就perfect

否則 Dell XPS

Surface係咪唔會簡 ？

點解唔會？（揀）

聽聞用得3個鐘？

一定唔屌ASUS ACER呢堆垃圾牌子

ACER真係狗也不吊

Asus 永不錄用
部n550用唔夠一年個mon勁多光點死點
Display card同wifi 又死埋一份

asus ux310/410屌唔屌得過？
見佢$7000頭已經有i5 8gb ram 256ssd
13/14吋輕薄design
仲有slot位加ram加hdd

利申已有macbook pro
想要多部win做secondary pc

Asus x556qu sales話係今年新機 6100 i5 8g ram HDD+SSD 重有940獨顯 性價比勁高。。15吋1.7kg 同埋好似得1080

上網搵唔到呢個model

不過15吋太大
想要啲細部啲
類似dell xps13/15果啲窄邊款
但又唔好咁貴

Surface 好似13吋？。i5版4g ram 6988好似唔抵玩？